Sleep is for the weak

沒有人從出生所有是完美

我都好想瞓

瞓=浪費時間

好想浪費時間

失眠？

唔係 只係慣咗夜瞓

never slp

強人是你

慢慢改返囉

Adore

你都做得到

一齊挑戰自己

冇你咁強

返工辛苦 唔想連啲私人時間都無埋

做人好苦

唔好咁長命 如果唔係多病多痛仲苦